我依家宣布 同所有做黑警既垃圾絕交

不對等咁打 咪俾你贏囉
打完依場 你仲有無人性同朋友？

Yes